去年，负责调查涉及水兵和海军陆战队成员的重罪犯罪的执法机构海军刑事调查处(Naval Criminal Investigative Service)散发了一份情报公报。 布加卢布瓦人有枪，有犯罪记录，受过军事训练。 现在他们想推翻政府。 |作者:A.C.汤普森，ProPublica，莱拉·哈桑和卡里姆·哈吉，FRONTLINE | 2021年2月1日|ProPublica 
 国土安全部最近发布的两份公告(这两份都是本月发布的)警告公众，来自伊朗的威胁正在加剧。 国土安全公告警告美国人警惕由不满引发的国内极端分子的暴力|尼克·米罗夫| 2021年1月27日|华盛顿邮报 
 几天后，她向该县的警察和军事人员，包括海军和联邦调查局，以及几个学区，分享了一系列训练公告。 圣地亚哥之声，杰西·马克斯，2021年1月21日| 
 本公告宣布了一项联邦航空局特别强调的执法计划，以更有效地解决和阻止乘客的此类行为。 国会暴乱后，美国联邦航空局发布特别命令，旨在打击不守规矩的航空乘客|Lori Aratani |华盛顿邮报 
 与当地雪崩中心联系也是明智的，他们经常每天发布降雪报告。 阿米莉亚·阿尔维森| 2020年12月26日|户外在线 
 帕尔多在最初的公告中说:“肯尼迪总统今天在他的车队离开达拉斯市中心时被枪杀。” 《周六夜现场》的声音Don Pardo宣布JFK的死讯|Asawin Suebsaeng | 2014年8月19日|DAILY BEAST 
 祖布科娃在接受《诺维奇公报》采访时表示:“我们结婚时，他没有这些观点，但在我们结婚后，他有了这些观点。” 尴尬:这位民主党司法候选人的丈夫是白人至上主义者，吉迪恩·雷斯尼克，2014年8月11日 
 强硬派网站“新闻公报”(Bulletin News)公布了卡里米的照片，但给她的行为打了零分。 2014年5月23日，伊朗有线新闻网|每日野兽 
 许多政客和权威人士尽其所能地把自己的马车搭在任何可能给他们带来修辞优势的新闻公报上。 波士顿爆炸案的政治化已经开始霍华德·库尔茨| 2013年4月21日|每日野兽 
 他们非常确定地发布了(一则公告)，最终嫌疑人开始向他们开枪。 克里斯托弗·多纳死了吗? |Christine Pelisek | 2013年2月13日|DAILY BEAST 
 该公报还载有为大会各届会议编写的所有报告和讨论记录。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 “我从昨晚的《旧金山公报》上剪下来的，”后者平静地解释道。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 我把硫和石灰混合了一份到六十份，因为我仔细地读了我的喷洒告示上的警告。 《双火之诗》沃尔特·普里查德·伊顿 
 这完全是征服者的公告风格; 它有一个“veni, vidi, vici”的环。 作为一个人和音乐家的弗雷德里克·肖邦&弗雷德里克·尼克 
 但他口授的通告上写着:“敌人退到他们的阵地上，我们仍是战场上的主人。” 拿破仑·波拿巴生平|威廉·米利根·斯隆